正式宣佈 : 香港已經沒有正義

因為正義聯盟發起人死左